3319雅生活苦主區

45入咗，收皮中

有咩對策

輸10%好止啦
而家大陸經濟好番D大戶唔玩物管喇
內房又差
得隻6049頂得住
而家你止輸好能多...
都唔知點搞好

止蝕。

但長線都唔睇好？我仲以為武肺先咁差

睇你持貨能力囉
基本面冇變過
只不過資金換馬殺高估值姐
應該晨早斬好過

-3xk

I know that feel. 30$ 入咗2168佳兆業美好兩個月，每個星期跌四日升一日，成個物管板塊都係disaster

LM

每棍打落嚟至少3%起碼

上次彈咗下40應該走

基本面無變，資金轉炒其他
長線睇好，跌到呢個位先走太遲
有信心既應該買，長線非短

18年抽中咗一手12.5，宜家點部署好

呢個位冇壓力啦，輕鬆長揸

同意 但3319好似唔淨止因為跟版塊跌
利申我都有貨

佢H股全流通之後吹過配股
吹左好耐都冇做
而家可能都要炒上先做

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

同埋話要放緩收購
之前睇youtube啲人講

ipo 抽中過
不過舊年升到26蚊已經賣曬

不過而家物管選擇多左
多左選擇, 無之前估值咁高
同埋唔少有增長, 但毛利跌左, 都係一個問題
得番隻1538 係手, 跌左好多

呢隻物管股入咗面算中上

20蚊見

其實放緩係好事，佢買左中民太大隻，要消化整合下，以提升毛利水平至雅生活本身。不斷買買買又唔整合既話會拖底整體利潤率同業務質素。

而且，要深挖社區增值服務，佢體量大左，呢方面應該好大提升空間，中年報見社區增值收入都有over70%增長。

當然有大母公司提供在管面積就更有增長確定性，但如雅生活，碧服如此高基數下，貢獻利潤大不如前，亦會有較依賴母公司既問題。

所以後期併購同社區增值呢兩樣係物管後期增長看點。就3319而言，佢改名同部處城市服務正係發挖新增長點，佢有提過城市服務將會佔收入10％以上，呢個空間十分之大。另外，佢前排有同華為雲簽合作協議，有望步向科技及智慧城市發展，正係倫內地既國策相合，但唔知點解呢件事咁標誌性，但無點報導。

唉